良心花店 白紙花舍

今日去TKO悼念之前去左太子買白花

上網搵到一間良心小店

唔講太多

唔肯收我錢 唯有掉低100之後衝出門口

咁多位手足同我大大力懲罰佢！

自推

推

上

幾個老細都好人嚟

白紙花舍就係之前俾藍屍廢老攪個間

Sorry先不堆，留位俾行動post

得翻10幾日快睇

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。